泰國7日遊

有無巴絲28/8-5/9會去泰國旅行
我自己一個人去，睇下有無飯腳

我28-3去
不過係去清邁
都係自己一個

我去華欣同曼谷

推下

玩咩

搵飯腳

Pish

我都8月28去

去邊？

華欣有無地方啱一個人行

真係無乜

我27-3係泰國啵

自己一個去